有無人同我一樣個肚好飽個口都好痕係咁食野

我17歲83kg 會唔會有暴食症

傻啦點會呢
你食咁少我仲驚你有厭食症添呀

我都會

糖尿先兆

點算

其實我feel到自己食夠，唔餓，但又覺得可以再繼續食（但再食其實就太飽頂住頂住咁）食完飯隔半個鐘一個鐘就好想再食野 生果呀、湯呀、梳打餅、菜呀 有時去到半夜又好餓

你幾高

166

rip,準備定下世,下世戒下口啦

17歲83kg 166

你男定女

女

好撚肥

減返30kg啦